冇良心做慈善？邊個仲會捐錢俾《撐警仁愛堂》？

佢搵邊個做MC？邊到放廣告？
個節目係3日前錄，唔好同我講錄定先

個主席撐到出面

邊個捐錢邊個就撐警

成班藍絲係到威威威，我捐錢係為良心，唔係俾你班冇良心既仆街

【仁愛堂】正式例為撐警冇良心扮慈善機構

屌你老母撐警仲學人講良心，笑死人咩

仲有要搵奶共奶狗叻

收嗲啦 有錢都唔撚捐 同呃錢冇分別

個7叻仲係刷班老細鞋，d錢咪高層呃晒囉屌

幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

TVB制作呢個show費都去左幾百萬捐款，有幾多落百姓袋？撐警學人講良心仁愛堂？你收皮啦

撐警仁愛堂，呃香港人良心？屌你老母

邊個機構捐基本都係藍絲，唔洗唔認，個個對7叻笑口勢勢

香港有善堂？
笑大人個口

撐警叻，撐警TVB學人講良心

TVB仁愛堂7叻我屌你老母啦

唔好捐

全部tvb做籌款節目都唔應該捐啦

你呃錢我唔推你上即時熱門？我屌你老母

學抄廣告咁，抄底晒邊D公司捐錢比《撐警仁愛堂》，一概視作藍店處理。

條女整容整到

捐佢老母

《仁愛堂》你條仆街終於露出呃人尾巴

冇良心學人做慈善真係屌你老母

撐警撐到出晒面講良心？

我屌你老母呃錢冇良心仲叫人捐錢，你知唔知醜